暗瘡肥婆係咪無資格玩交友app

我21歲了 都仲係A0
所以忍唔住down咗交友app嚟玩
岩先終於match到個好似有啲計傾嘅男仔
但佢突然話佢係外協
我唔想呃佢 所以同佢講我係暗瘡肥婆
點知佢話 咁難啲傾啦 就唔見咗人😭
唔通喺交友app到咁難搵真愛?
又話喺香港有閪就大曬嘅 ?

請善用起底功能

今次係真 有對話圖嘅 但po上嚟好似好衰

係 上得交友app有成千上萬條女
做咩要揀肥婆

你張八達通要自己增值啦

因為我唔係美容同保險雞

我唔想攬住個處女膜過人世

正常人搵正常人
肥婆搵肥仔
暗瘡肥婆搵暗瘡肥仔
門當戶對

靚唔等於美容保險雞

但暗瘡肥仔都鍾意靚女

但又靚又唔係美容保險雞洗乜玩交友app

咁你講曬 當然好多靚既都係美容保險雞

你想點？

唔怕 暗瘡肥仔雖然鐘意但佢地無得揀 最終為左拍拖就會揀你

係

點解無人同情下我地